【有一種悲傷】劉以豪版！《比悲傷更悲傷的故事》電影主題曲

期待以久 男主角版既主題曲 唱得好有feel好有個種味道

可惜唔係完整版

好想喊

好正，同女版係完全唔同feel

我不羨慕 太陽

男版有feel過 a lin好多

好慘呀